去葵芳新都會聲援被捕人士啊

去葵涌警署聲援被捕人士啊

要去就是新都，收SHK商場皮好走

推

g 持攬炒

拉

呢個就會支持，唔好再搞狗署啦

6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，1700科大人反抗，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

對唔住 係我錯 叫大家圍狗屋

支持去新都會

推 唔好去狗署

Push

推，係新都會但唔見有手足

岩

咁突發 比d 時間人過去

push

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

去丫

唔係警署呀 唔好去錯呀

地理上會係苦戰，極容易被圍
葵芳葵興地鐵一封無路走，出荔景條路要經過葵涌差館，落荃灣又會撞正荃灣警察總部

點解要去新都會?

尋日元朗拉嗰班？

好

仲係唔見有手足

1唔去警署
2新鴻商場
3多間美心
4最好商埸自己收皮

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

嘩 千祈唔好咁做啊！

習曱甴

盲撚左？

人呢

無人

出緊 等我

推 手足們出嚟了

大力推啊

啲狗咪又係衝入黎拉你

條link唔見科大人反抗嘅？

到咗警署
已經夠人

未放工

大隊係狗屋

逃生路線上葵盛避難is ok

入結界

自己醒水，香港無地方安全，揀比較低風險既地方做更有效益既事

又突發行動？ 好鬼

推！

唔突發比狗部處晒，自己判斷，圍警署就一定好鬼

推呀屌

討論乜鳩何狗呀

冇人

係咪又係呃啲綠色曱甴出嚟鳩企

狗屋同新都會兩邊都冇人

又做咗condom

狗屋門口有架狗車

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

屌，到咗，完全冇人

真係可以完全無人

收皮啦又分化

無人點會成堆便衣係屋邨騰哂雞

圍狗屋

係咪戰略黎

4點？我未返到去

你係現場？

pish

無，絕對唔係

只要新都會裡面有一間店爛左野，佢就有藉口封場拉人，而且又會捉D後生既。
所以諗清楚自己會唔會害死人

［科大人反抗］今日五點科大要人！

任何突發行動都必需有逃生路線
地理位置必需考慮清楚，附近有2大狗竇分別擋哂逃生路線
出荔景>市區要經葵涌差館

入荃灣會經荃灣總部
去荃灣西結果又係要入番荃灣中間route番去狗竇
經荃灣西向新界走又一定係公路查車

我先唔評論呢個活動係咪伏，但個地點就極不安全

你訓好耐？商場人鍊叫口號都沖入去拉，香港無安全既地方，但商場就一定好過圍狗屋

去葵涌廣場頂層食下野仲好喇

改夜啲啦

有咩事入戲院睇戲

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

葵廣食肆好多都係黃色
黃色經濟圈

推呢個, 街坊表示真係難走

大家今晚圍警署又想送頭？
屌你老尾 你估唔衝擊警署 就無事？
屯門就係好例子 企係到都比人舉旗話非法集結 又射晒TG 又勞師動眾 蓄膿 包圍網
今次仲要預先告知左對家
佢地一定plan好晒今晚點拉 點圍捕
結果 今晚又一大堆人被人拉
又要的地擔心

推呢個

推，自己判斷

任何突發行動都必需有逃生路線
地理位置必需考慮清楚，附近有2大狗竇分別擋哂逃生路線
出荔景>市區要經葵涌差館

入荃灣會經荃灣總部
去荃灣西結果又係要入番荃灣中間route番去狗竇
經荃灣西向新界走又一定係公路查車

我先唔評論呢個活動係咪伏，但個地點就極不安全

自己判斷

有一黑衫手足被拉入曱甴屋

人呢???

新都會一個人都無。

比便衣拉？係邊到比人拉？

去晒狗屋

唉

肯定少少先叫人去喎 去到得幾個害死手足

我叫人唔好去狗屋，去商場

葵仁路

警畜已經喺狗屋外設防線

都無防線，最多咪係棟野上hea

任何突發行動都必需有逃生路線
地理位置必需考慮清楚，附近有2大狗竇分別擋哂逃生路線
出荔景>市區要經葵涌差館

入荃灣會經荃灣總部
去荃灣西結果又係要入番荃灣中間route番去狗竇
經荃灣西向新界走又一定係公路查車

我先唔評論呢個活動係咪伏，但個地點就極不安全

已有手足葵仁路比狗咬

自己判斷

頭先有大量green object, 走曬?

係掛，我啱啱先到...

紫色風褸+藍風褸(有皮手套)曱甴會出動

灰色面巾, 白色波鞋, 黑/深藍風褸+褲曱甴

啡面巾+灰風褸肥曱甴+ 斜咩袋

中年肥曱甴+黑色背包+眼鏡+ 有花紋面巾+ 藍色牛仔褸+黑長褲

任何突發行動都必需有逃生路線
地理位置必需考慮清楚，附近有2大狗竇分別擋哂逃生路線
出荔景>市區要經葵涌差館

入荃灣會經荃灣總部
去荃灣西結果又係要入番荃灣中間route番去狗竇
經荃灣西向新界走又一定係公路查車

我先唔評論呢個活動係咪伏，但個地點就極不安全

已有手足葵仁路比狗咬

大量便衣狗出動

自己判斷

屌你，叫人聲援自己又set閪時間出黎
之後有手足被捕就不停叫人散水
你對唔對得住現場40-50位手足呀

而家咩情況?

曱甴平

大隊去緊地鐵站方向

唔係我set既，我係見有post 叫人圍狗屋太on9先出post 改地點去新都

我無叫人散水，重要資訊一定比多d 人知

新都會要人呀唔係警甴屋

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

佢地好撚早已經係葵芳邨

吳同學都走左，大家都散得啦

現場少人到呢

狗屋就不了
商場可去

葵青劇院有狗